{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_004214",
        "source": "도서",
        "writer": "유정열",
        "ISBN_ISNN": "978-89-94799-71-1 (13980)",
        "version": "초판5쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여기! 내가 찾던 여행지 100",
        "collectedDate": "2023-10-24",
        "publishedDate": "2018-04-20",
        "domain": "자연관광",
        "title": "가거도2"
    },
    "text": "加巨島は遠くに位置しているため、内陸から遠いところにある島だ。 そのため、韓国戦争を消息だけで聞いたと言える。 木浦から加巨島までは136kmが距離で、快速線では4時間30分を所要する。 ソウルから行くには少なくとも1日は投資しなければならない。 しかし、天気が良くないと出港が難しく、船酔いによって大変になることもある。 それにもかかわらず、加巨島に行く理由は加巨島の美しい風景のためだ。 加巨島は大里、項里、大豊里という3つの村と共に青黒い海の上に位置した独実山(639m)を持っている。 篤実山の頂上では常緑樹であるタブノキなどがいっぱい育っており、奇岩が波と対決している。",
    "QA": [
        {
            "question": "加巨島はどこに位置していますか？",
            "answer": "加巨島は韓国の西南部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "加巨島へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "加巨島へは木浦から船で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "木浦から加巨島までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "木浦から加巨島までは136kmです。"
        },
        {
            "question": "木浦から加巨島までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "快速船を利用した場合、木浦から加巨島までは約4時間30分かかります。"
        },
        {
            "question": "加巨島への船の出港は天候に左右されますか？",
            "answer": "はい、天気が悪い場合は船の出港が難しくなります。"
        },
        {
            "question": "船酔いになる可能性はありますか？",
            "answer": "はい、船酔いになる可能性がありますので、お気をつけください。"
        },
        {
            "question": "加巨島の魅力は何ですか？",
            "answer": "加巨島は美しい風景が魅力です。独実山や青黒い海が特に素晴らしいです。"
        },
        {
            "question": "加巨島にはどのような村がありますか？",
            "answer": "加巨島には大里、項里、大豊里という3つの村があります。"
        },
        {
            "question": "加巨島の独実山にはどのような植物がありますか？",
            "answer": "独実山の頂上ではタブノキなどの常緑樹がたくさん育っています。"
        },
        {
            "question": "加巨島の独実山では何が対決していますか？",
            "answer": "独実山では奇岩が波と対決しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 327
    }
}